美式連鎖炸物時尚高級食府推出懷舊復刻套餐 「飯tastic」三款晚市限定供應！

狗飯。

日本老麥點同